（小心貪便宜母女）人地免費讓琴，你跟住轉手去賣

事源

講真
低手係低手咗少少

但以辯論嘅角度
唔通佢要一世擺喺屋企？
或者佢都一定要免費二次轉讓俾其它人？

屌下次加返慎入啦

相由心生

你部咩琴，又會係街見人拎住走

送果個咪問佢 唔要唔俾原本擁有人賭送俾其他人？
本來要求人送就要道德上做好自己
人地就免費送 自己就將免費得來野拎去轉售
我會話唔犯法 但個社會就會因為咁貪小便宜人少好多人同情心 同降低道德標準 唔係一句唔犯法就大晒
拎之前唔識問琴主拎琴尺數？ 一包太大就賣俾人 佢似係有預謀喎

凭自己本事贏返來既琴...

唔係偷 唔係搶

咁仆街 有心咁做

即日送即日走琴？

佢又幾誠實

15 21 講多謝 唔洗幾分鐘賣左部琴

點解你要送俾佢地？下次帶眼識人 人善被人欺呀

我住嗰區都有好多人分享物資，但的確有唔少人明顯係貪小便宜或者轉售圖利，而唔係自己真係有需要

佢唔係偷唔係搶 但佢擺到明係呃

佢冇位比返原本個人唔得？

正路都問下人啦

下次小心啲

不過比著我應該唔會送陌生人。

幾分鐘就比人拎左 一早預左賣比人啦

垃圾人一個

佢一個鐘內轉賣
真唔知？

詳情

窮撚支那種樣

我靠自己實力呃番嚟，點解要比番原本個人？

屌你老母

😦😦😦

真心仆街

50蚊都貪，屌

你送得俾人就係人地嘅嘢嚟㗎啦
你理得人點處置部琴

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

試過類似
本來想捐啲舊衫
有個呀婆話可唔可以俾佢
俾咗佢之後轉頭係度賣
無本生利又呃人同情心

兩條友個頭像近符一撚樣既

個個唔係icon
係fb msg read既意思

去死啦屌你老母
呃人個琴都比你合理化

噢 無裝過fd msg, 原來係咁 thanks

心由相生

你都幾撚on9
一個鐘都無佢就賣撚左個琴竟然仲覺得條cheap精咁做係無可厚非
你啲邏輯思考能力應該接近零

對唔住啊
屌你老母臭化閪
仆你個臭街
我有撚合理化啊
多角度思考得唔得啊屌你老母臭化閪
人反跟住反
人負評跟住評
鬼唔撚知你哋唔啱聽咩
食撚屎啦仆街屌你老母臭化閪
係咪痴撚咗線啊

不如講吓我邊度講得唔啱啦

係啊我好撚戇鳩屌你老母
我幾撚時有話過條cheap精係無可厚非
我嘅邏輯思考直情係負數啦

但就算我係on9
邏輯分數低過零都好
都鬼唔撚知我會有負評
你會有正評咩

利：我淨係會屌鳩啲會屌人會鬧人on9嘅仆街臭化閪跟風撚

學咩琴呀 賣左佢拎黎買股票 唔洗一年財政自由

傻鳩躝翻青山

To 樓主：
咁就放上嚟批鬥over咗
程度上去到𠵱個level

快撚啲負評啦
其它跟風撚

要屌人就直接屌甘啲
屌到成個細路女咁

21分話已到
應該就交收個琴
25分個琴就轉左手
抵你比人負皮

係抵啊
咁要等幾多分鐘先可以轉手？

程度上未去到𠵱個level

話你傻鳩都唔夠直接
唔通好似你咁鳩吠先夠man先溝到女？

笑撚左
低收入低學歷公屋撚真係有樣睇

觀點與角度
你都唔敢話咁樣100%係唔好

所以唔要嘅野係賣出去 收幾平都好
因為有啲仆街貪心撚係見唔使佢錢就拎

估錯咗
不過我會話上面啲child有樣睇

咁樣100%柒

哦 100% opinion
定係轉做200%柒 個opinion會強烈啲？

下賤

你真係好柒

Rita你好

事主？

佢可以物歸原主

但佢唔似樓主咁仁慈
計算咗成本（未計個二手琴嘅價值）

然後？

個收買佬出現得幾合時

屌你老母，我冇睇撚錯掛 ? 五十蚊賣俾收賣佬 ?

為咗區區五十蚊做到咁撚賤格 ? 你不如直接問個好心人攞五條野算啦，又唔撚洗 SIDE 撚咗個琴 ，益鳩咗個收賣佬

好奇篇報導關於個女人嘅描述有幾多係真？

假設五十蚊係真
（如果係收買佬價錢的話係差唔多）

咁佢係咪會為五十蚊咁樣預謀呃人？

其實正路通知番個物主，叫佢地聯絡standby果d，上去佢度攞，而唔係比收賣佬囉on9

收皮啦傻閪
比人屌撚到閪皮都反埋仲敢走出黎講野

笑撚死
明眼人一睇就知係呃琴賣
係得你喺到眾人皆醉我獨醒咁撚樣
eq仲要低到比人屌兩句就起晒鋼
返屋企揾媽媽呵返啦 唔好嬲

呢啲貪小便宜嘅人真心on9 你要面交 人地知道晒你個名同樣 你仲要喺自己個區整臭自己個朵

相由心生
好撚豬下

TIME

To 圍爐撚：
宜家搵緊

食撚屎啦屌你老母
講嘢咪講嘢囉
睇清楚我#3講咩先啦
人屌你就屌

「以辯論嘅角度」
屌笑撚死
首先我真係未見過人會咁樣直譯for the sake of argument
而且用完個咁型嘅開場白
點知後面接啲咁撚傻閪嘅point
個對比只會令個本身已經夠傻閪嘅point更加傻閪
（至於點解傻閪上面已經大把人講 不重覆了）

終國人的劣根性

咁啫係要擺喺屋企幾耐？

就係睇完都想屌你老母呀兒登仔

喺𠵱個po終於見識到啲連登仔係咩人

無諗過咁大，佢收個陣唔講？
呢啲仆街貪小便宜，屌佢老母

其實唔使睇依個post
連登不嬲好多你依種loser

講唔啱聽嘅嘢+畀人謾罵會反擊+唔合群
係其中一種loser？

乞衣港豬十個九個都係呢d樣

Cheap格

你支那人黎？明搵人笨唔犯法就當自己啱，做野唔洗講道德道義

真係好撚乞衣

做嘢的確係可以唔講道德道義

第二 無話佢啱 唔好屈我

事主話賣咗50蚊，但好似有個留言話係五千蚊，唔知係真係假
有啲價值嘅野，如果自己唔賣，我會 free 俾一個慈善賣物嘅谷友

咁其實你拗緊乜？擺幾耐先合理？
法律上都有樣野叫reasonable time，無話exactly要幾耐，你執著於一日，兩日，一個月係無意思

我相信上面堆屌我嘅人會覺得
樓主因為𠵱件事放人上嚟公審好啱

我就唔覺
程度未去到要放上𠵱度公審
我都覺得樓主無講道德道義
儘管我知佢好嬲

收到拎上手果下已經知個大細啦下話

終於有討論

咁若果佢屋企真係唔夠位
佢要幾時先可以掉咗琴？

畀返樓主要聯絡要成本
未必個個肯喎

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

唔好為拗而拗,聯絡可以有幾多成本
佢果部電子琴黎,唔係鋼琴,佢地交收都係約出黎直接交收
送琴果個人原意就係唔想掉左佢想有人受惠
如果真係用唔到個琴受贈者起碼負少少責任下嘛

最少你都通知個原主人得到佢同意點處理部琴啦

條友cheap到咁玩爛晒個規矩都唔嚴重

多幾個人咁做以後唔洗旨意有人送舊野，破壞人與人信任一粒老鼠屎整壞煲粥就係呢種仆街

即刻駁嘴

情 理 法

法：係無犯法
情：個女人當然係無情
你主要係講𠵱點
當然實啱啦

我之前其實係想討論吓 理 嗰方面嘅界線
我夠知睇時間佢轉手就轉讓係唔合理
所以咪問佢要keep幾耐囉？

唔係嘅話咪會唔小心俾人擺上嚟批鬥

你講咩原主人同意 係有啲難聽
樓主已經唔再係主人 點解要問佢同意呢？

你可以覺得風馬牛不相及
但你嘅原主人論令我諗起貓義工同領養

理果面已經講左法律上有樣野叫reasonable time
如果你覺得即刻賣係一個reasonable time咁同你討論落去已經無意思

維繫你嘅咩規矩 （你無講啦當然）
就用極刑？

要原主人同意又有乜問題?有咩咁難聽?
你過左reasonable time我覺得無問題,但你而家個情況係一轉手就即刻賣
俾人屌係理所當然

憑本事呃返嚟系列

推

有意思
討論完以後咪會少啲俾人擺上嚟批鬥嘅受害者

廢事又俾人屈
上面講嘅受害者無話係無做錯事

凭你老母閪咩支那仔

有無咁撚乞衣

比左人嘅野就係人地架啦,
你理得人做乜人地拎來打飛機又要問過你批準咩

又要攞彩扮撚晒大方
又要怕蝕底左比人

btw 我一早已經講咗𠵱個case 係唔resonable：

我之前其實係想討論吓 理 嗰方面嘅界線
我夠知睇時間佢轉手就轉讓係唔合理
所以咪問佢要keep幾耐囉？

我唔明點解琴會free俾人
2手琴都好值錢

無錢學咩琴， 學琴唔洗錢咩

人地咪話佢低手囉
人渣都有人幫佢辯護
唔怪得黑警都有fans

無憑咩本事
個女人睇落係純粹屎忽撞棍好彩

黑警犯撚晒法
係唔同

成個警隊係一個團體
咩話自己無做過嘢嘅都要負責

人地唔用，想環保又做下好心咪free比人囉，又或者人地用咗咁多年都想幫部琴搵個好歸宿，點諗到撞着個$50都貪㗎姐肯定個師奶都知值錢，諗住有理冇理拎咗返嚟先，用唔着大不了賣/掉咗佢咁囉

甩幾多條頭髮先叫禿頭？
一係全世界有禿頭一係全世界冇禿頭？

你個問題有咩意義
憑常識都會覺得一個鐘內唔ok

乜撚野多角度思考 你係咪企係騙子、仆街立場諗野？

物主免費轉讓部琴：環保 利他 無私

仆街母女：賣俾收賣佬 可能賣廢木=唔環保 自己袋左啲錢=利己 自私

原來屋企唔夠大：諗野唔周全 on99 或者係講大話

唔想要部琴有好多方法解決，而符合物主初衷，再轉讓俾有需要人士、還返俾物主、與物主商討etc 但對母女偏偏揀左對自己有利益最方便既做法

雖然送左俾佢地件物件就屬於佢地，但道德上，佢地係利用左物主環保、利他心態而從中獲利，係immoral

我都識憑常識去覺得
但我想more than覺得

先唔會俾人屌 俾人公審
再上埋報紙
做咗街坊名人

咁篇報導都幾假吓
可能騎劫埋樓主㖭

賣咗去都可以環保
要付出先可以篩走唔係用既人
真心要用既人點會慳少少錢

你唔係以為做得呢啲仆街野俾知知
俾人唱係好過份呀？
又要做雞又要立貞節牌坊

屌你老母洗唔洗定一份 policy 寫明咩 category 要keep 幾耐比你跟呀柒頭？用下你個腦好唔好？

有比過野人 / 有排過都知呢類二手 free 下面會有一堆人排，你老母唔撚啱用應該即時知架啦，唔要咪比排第二果個囉，咁撚難咩？居然會有人跳出黎護呢啲人

你全篇都講得好有道理

但可唔可以唔好屈咗先：
俾一條只可以有一種答案嘅問題
「乜撚野多角度思考 你係咪企係
騙子、仆街立場諗野？」

Well play

佢部琴都好新淨好靚下
睇得出原主人都係錫住用
自己曾經心愛既琴轉眼比人當垃圾賣比收買佬
唔嬲唔係人啦

我都試過
諗住放公園衣物回收箱
有個阿婆話想俾佢可以羅番鄉下俾孫女著
第一次見佢咁就俾佢啦
點知隔2-3日又見佢係公園問其他人羅衫
就覺得佢應該羅去賣
依家d衫直接dup垃圾桶算

唔想討論就死撚開啦
屌你老母閪 死返去做嘢啦

又喺度覺得覺得覺得
又喺度老屈

有D師奶係好仆街
我有個朋友 FREE左張BB床俾同屋苑既鄰居
(好新淨, 買番黎都成3000蚊)
點知後來見個鄰居擺上網賣. 無本生利, 賺左幾百蚊
而家唔要既野寧願俾相熟既朋友
一係就掉左佢算
貪小便宜既人真係多不勝數

因為同你係無撚得討論丫嘛，你睇下成個 post 你比人屌多定同意多囉

建議你番去睇番子華既面斥不雅啦，唔係每樣野要白紙黑字畫公仔畫埋屎比你跟先叫做 ok, 唔當面屌柒你都要識做囉

鬼唔知屌嘅人多咩？

估唔到入面有啲人係完全無討論空間啫

而老屈嘅人更加多

直接dum又浪費咗啲
點解唔擺返落回收箱

咁你有咩points? 除左佢地冇犯法之外，我諗唔到佢地有咩係岩？

佢係寧願浪費都唔想自己既好心被人利用

佢想你 define 好要幾多分鐘後轉售先唔會比人拎黎公審囉，但我諗唔到咩人要咁問

咁呢個世界好多野就係行COMMON SENSE
你夾硬每樣野都拎把尺出黎度既話無人可以答到你
當然愈接近條界線個爭議就愈大,但呢個case點計都唔係
如果果個人common sense比較弱既話就真係要自己學習下...

我無話佢啱

我想討論點先唔會踩地雷？
同埋隱性引起討論：以後應該點樣轉贈嘢先好？

再加覺得樓主唔應該因此事喺度公審人
（如果佢係轉讓寵物 而對家處理不當我ok）

做公審人嗰個 或者負責喺旁邊屌嗰咪唔洗問囉

佢真係on9，冇位擺，除左賣，仲可以俾返第一手
唔講犯法，都講下social norm
撐咁多頁都唔知為乜

呢個世界係咁架啦
邊有咁多好人

追返上面thx

你就on9
撐你老母咩
邊撚度撐

收皮啦
柒咗就死出去啦
假係自己攞黎丟

買件傢俬都會問清楚度吓尺寸啦，同埋冇預謀嘅都好難係幾分鐘內轉手啦。
二手琴有價有市，樓主free咗比人就冇得怨架啦，下次小心D啦，呢個世界冇咁多好人架。

死曱甴又貪小便宜

50蚊都貪

食撚屎啦你
除咗social norm有啲意義
其 它 都 係 廢 話 ！

條友真係幾識玩喎

好明顯係貪$50

唔洗define 唔洗common sense 啦，講咁多把撚咩。
根本呢啲facebook group 交收既野唔理要錢定免費，都係expect 左大家唔會因而賺到錢。
賣果個如果係開一個可以賺到錢既價，開post 果陣你就應該要屌佢啦，洗比面呀？就咁係group 出個post 都有錢賺真係開網站都懶？
買果個如果有任何理由賣返年野出去，都只可以蝕讓，賣返同價都會照比人屌柒。如果係免費拎到既只可以唔見或者爛左，比任何人見到你再交收返無論有冇收錢都照批鬥。
呢啲買賣group 規矩來架啦。
Facebook 買賣開左咁耐都唔撚知掟既

人屌你就屌

佢低手, 你低智

通常貴重嘢都唔會送俾人
送得俾人其實冇預咁多

你最高尚

痴媽筋
你make sense就唔會咁多人屌你啦
檢討下你自己先啦

五觀不正既人先須要諗點先唔會踩地雷你見lihkg成日好多花生posts賤男呃蝦條，你有冇幫佢地諗點樣唔踩地雷？

法律制裁唔到對仆街母女，網路公審又有咩問題？物主既想洩憤亦想警世，母女又受到教訓，點解唔應該？部琴係樓主可能係心血，意義好大，件野冇生命唔代表嚴重性唔大

香港係自由貿易

唔好理佢啦，冇㗎，死撐話件貨轉咗手有話事權想賣就賣嘅咪繼續咁認為囉，好似d典型專搵法律漏洞嗰d蝗咁，你玩爛咗個遊戲規則咪大家冇得玩囉，以後冇人free嘢囉，好似溝朋友女朋友咁，唔係犯法嘅，個人閪姐

經濟唔好嘛

多人屌係連登特性嚟㗎嘛
可唔可能講多啲make sense嘅嘢
而唔係搵其他連登仔做擋箭牌

得啦，又唔見多人屌我
唔通我靚仔啲？

cheap

想屈我五官不正 ok
咁係你唔知我想討論啲咩啫

我覺得𠵱單嘢公審係over咗囉

其實如果自己個心唔想真心想送俾人就唔好送，所謂真心送俾人係指送完出去之後人地點對待都不悲不喜先叫真心，不過而家好多人其實送出去都係想自己開心或者唔想浪費樣嘢又諗唔到其他更好更方便嘅方法去處理先送美其名就叫善事，事際上咪又係一種交易，只不過得到嘅唔係錢而係快感啫

其實你柒夠未?

唔好理佢啦，冇㗎，死撐話法律制裁唔到，所以就事無大小擺上網公審。係啊，唔係犯法嘅，仲有成班人同你一齊屌，屌到上報，屌個事主認錯之後，再同記者講我原諒咗佢，各位網友放過佢啦，令人為之動容。

你做付和者點會屌你？

爬文thx

你完全係大陸嗰套辯證思維
即係你認為自己係丁咁多責任都冇？
連登集體逼害你？

就係爬左所以想睇下你係咪想繼續柒落去

打錯數目字係sor

你成日強調冇覺得佢岩冇撐佢地 但冇個留言都係幫佢地求情既說話 或者spin去第二啲話題

好無道德，寧願比$50 當比乞衣。個琴有人真係需要嫁麻

因為我想討論𠵱件事以外嘅嘢
個女人嘅錯無咩討論價值
同埋覺得個公審over咗
但無特別spin

點解大半年前開始
個正負評系統要隱藏幾個鐘頭先開個結果？

我唔洗睇佢講咩我都識正負評啦 有晒template

又一認證
係正負評系統問題啦一定又
好撚野

#3 已突破 500負評

#3 係84個正評

小提/電子？

睇錯 係 #2

好心佢學得琴就唔好咁乞兒啦

咁你就檢討下啦
仲要懶係眾人皆醉咁係度撐

咁點解 第二頁開始會少咁多正負評數目？
鬼唔知頭幾個回覆係刀鋒口咩

仲要懶係眾人皆醉咁係度撐

你可唔可以唔好
好似無啦啦放咗我喺道德 正義嘅對立面
然後叫群而攻之

你老屈嘅手段好厲害
學到嘢

上面班人又話我係個女人
又話我係個女
又話我想幫個自私女人

我鬼唔知咩叫冷處理咩？
宜家擺明仲增加咗曝光率

唔好再老屈人
諗下人地想講咩先屌啦

個女人唔喺度俾我屌
但係#2好似有人可以屌喎
等我企喺道德高地一齊屌先

ok啦
賣琴啲錢俾返人啦
睇死件八婆都唔肯

咁快搵到買家
真係笑撚死

咩50蚊？
講細條數咋
二手價收返條八婆錢呀

又block 一件弱智垃圾

咩叫辯論角度
唔好侮辱辯論啦

你嗰為拗而拗
死雞撐飯蓋嘅角度
明顯冇價值啦
你仲講嚟做咩

( Show Blocked User - 鹿島旺角 )

佢有詐騙成份
話係自用喎

你以為真係五十蚊

所以我講咗入面嘅嘢咯，上面9up咋

我唔信樓主會原諒佢㖭
啲街坊都係吹水㖭

篇報導你點睇先？
唔知邊層樓有拎

你信佢？
可能唔至賣50蚊

爬你老母臭化閪咩講撚左呃人同情心 又要係到玩多角度思考

知你係都好啲 咁賤精真係少見

屌你老母啊豬西

有人送左一樣野畀你, 個樣野就係屬於你, 咁你點樣去用屬於你係你既權利
咁樣有無錯先?

生成咁 佢地已經得到應有既懲罰喇

你都戇撚鳩
擺到明係有心呃個琴返嚟賣㗎啦
我唔信攞琴之前會冇問嗰個size或者冇睇過相
同埋如果一個人都拎得走嘅話可以大得去邊
仲要攞完冇耐轉頭就賣咗
唔撚好歪理合理化啦
我要賣個琴
我洗撚特登咁辛苦攞出嚟俾你
再等你可以賺錢咩

你最好快啲走
唔係就好似我咁俾人屌

嗱, 我個句野係問題黎架, 唔係引戰架

爬文thx

上咗熱門之後
又有新一埋煩膠道德高地盲撚鬥士出現

咁都唔明?

爬文thx

上咗熱門之後
又有新一堆煩膠道德高地盲撚鬥士出現

自用可唔可以包埋售賣「用途」

喂～稻草人喺度喇喂
快啲嚟攻擊喇喂 大家 唔好執輸

我屌你老母臭化閪
盲撚

條傻閪擺明attention seeking whore黎
大家唔條理佢

繼續睇你可以係度柒幾耐

4分鐘後

其實呢d人好多架喎，
有d人有種賣人地送既野既嗜好，
例如有時你見到同事賣你外國老遠買返黎既手信，如一個只值幾蚊既鎖匙扣仔，真係心都碎L埋，人地一番心意，你為左十蚊八蚊都要賣。

不如你承認睇漏眼佢地秒速轉售啦，唔好咁肉酸

叫人不推文仲好啦
seek你老母閪咩
唔係今日得閒啲
理撚得你哋班道德高地
人屌你屌跟風盲撚

不過最仆街都係啲淨係識屌嘅垃圾

拿你自認傻閪咋，唔關我事架

乜連自用呢個字咩意思都要重新定義

屌呢啲大種乞衣

你講得無錯 不過你有咁既諗法 你都係個類人無分別

小學雞

唔好濫用道德高地呢四個字啦

可以解做自己使用, 又可以解做自定義用途
真係可以任佢噏, 就咁自用係唔夠清晰準確

老屈
滑坡謬誤 識唔識？

咪以為話咩「你講得無錯」
好似好中立
後面嗰句嘢就會成立

我嘅傾重點係
咁係咪要一世自用？

條友死都要攞返拃沙

側

依位巴打識玩文字藝術
其實可以自用1秒就叫自用左

事實係佢四分鐘內就賣
你不停喺到假設
自用要用一世做乜

為駁而駁 以為真係玩緊辯論

唔想要舊野
掉落垃圾筒vs賣畀想要既人
你揀邊樣

條友都唔現實，剩係玩文字藝術冇意思

請問我依家係駁緊乜野
討論下用字咋喎

喺𠵱個po爬過你啦

乜都無講過
乜都無發表過
甚至可以乜都無睇過 乜都無諗過
淨係識喺度講乜嘢「可以喺度柒幾耐」

咪就係道德高地撚

除咗公審批鬥附和你仲識咩？

不過都好過嗰班盲屌撚
人屌佢屌好似唔執輸咁

我諗佢唔係串緊你

真係想問咁多位道德人士
我自用左一秒唔想要想賣出去, 同用左1年唔想要想賣出去
有咩分別
定係一定要免費轉讓一件「已經屬於自己既野」先岩

巴打你咁心平氣和同條on9 講道理，我真係要向你學習你既大量同忍耐

咁我都睇唔到點樣有道德高地依個光環
剩係見到你不能以理服人俾人恥笑

佢哋想你俾原主人感染
變成下一個好似佢咁嘅人
然後轉讓畀其他人

一係就搵返個原主人
畀返佢

講緊玩語言藝術個條友

乜見到有人唔守信
見到啲咁賤上網話兩句就係企道德高地
仲有四分鐘內轉手?唔係想拎嚟轉售?

佢可以話唔要叫佢唔洗送黎
而如果用咗一年佢冇理由叫人收返再賣先合理

明明個大媽係仆街架啦 都可以話佢無做錯 仲要話乜野道德高地 合理化個大媽做件事係啱

你就on99
用人哋做擋箭牌然後辱罵
自己就乜都唔敢講

自用咗一秒都講得出
仲用「用咗一年去比較」
好心唔好為拗且拋啦
同即刻駁咀一樣咁尷

或者佢個一刻真係想要, 而有人願意免費畀個琴佢, 咁個琴就係屬於佢
點知試用完覺得都係唔岩用, 所以想將「自己既物件」賣出去呢

唔好老屈
爬文thx

香港好多呢類送物group
將唔要嘅野送比人又唔洗自己扔
站係環保角度黎講係好事
不過對方攞去轉售又係另一問題

似係你睇唔明個logic問題
無論我用左1秒定係1年, 個件野有人送畀我, 就係屬於我既野
我鍾意用到幾時賣出去都得, 根本無野好拗

試條毛咩，15:21拎
15:24已經喺第三方上手

由得佢啦 有小丑睇何樂而不為

我無話佢哋企道德高地屌嗰個女人
係屌緊我
你不如爬下文搞清楚先插我𠵱個稻草人

你係間boutique買野，用左1秒可以退貨，用左一年唔可以退貨，同理

件野係屬於佢地，但佢地係靠欺騙同利用物主而獲得

試咗一秒都係試咗
但由0秒開始就係屬於佢嘅嘢

你宜家都好似企喺道德高地咁

你反個女人
然後好似見到我係企個女人嗰邊（其實係老屈 請爬文）
所以我就企咗喺邪惡嗰邊

而你跟本唔知我立場
亦唔知我講過咩

件野係屬於佢地 所以佢地冇犯法
但佢地欺騙物主 利用佢既無私 從中獲利唔道德 受到網絡公審都合情合理

咁有條友仔願意免費送錢畀你用，舊錢點用係你嘅權利啦

屌你有咩道德高地可以拎
人哋屌你唔係因為可以企到道德高地
係你啲論點弱智

頂多咪誤導

但依家物主唔係無目的性咁送俾對母女 佢係希望環保轉贈 送俾有需環既人喎

根據你個logic
好多野都係無野好拗
我俾錢個流浪漢買野食，佢轉頭拎左去賭
要分財產轉讓同持有權同使用權既話
係無野好拗架

但呢個社會係有social norm

社會規範是由社會學家指出「人們共同認可及遵守的行為標準」的一個普遍現象。這些標準包含了某種道德意味，是被一般人認為是「對的」，是以「應當」並加以遵守的標準，不論它們是否有用或有效。打破社會規範的成員往往會受到不成文的懲罰，例如被污名，藉以讓對象在群體中受到孤立

所以根據社會學，個老母俾人唱都係正常社會現像

唔好為拗而拗啦
咩試咗一秒都係試咗
唔啱所以轉售

上面有人用過「原主人」𠵱個term
仲話要「過問佢意見」
佢哋跟本覺得個belonging權仲有部分喺個贈送者度

我話佢講得有啲難聽
跟手又俾人屌

我覺得個女人係錯
只係個角度同佢哋唔同
跟著就俾一堆盲撚搬上斷頭台做稻草人

佢轉頭又同你拗秒數架喇

個logic係屬於你嘅嘢你有權決定點樣用
點樣為拗而拗，你駁到依樣嘢先講為拗而拗啦

你都幾撚無聊，針撚住秒數而唔係個邏輯

冇錯，D人乜柒都可以轉售

認真，我最近想學琴，但金錢有限，如果早d 識你就好。我可以定期拍片映相俾你，到最後如果我唔需要部琴會問你想點處置

上面嘅留言我從來無講過老母做得有幾啱，佢嘅行為係抵畀人講，但同時又吹佢唔鳩漲
唔好扣帽子同幫手做延伸唔該

一個社會人云亦云
人屌佢屌 唔爬文又係咪social norm？

電子琴學壞手勢，收二手電子網琴好過，其實同啲二手真琴差唔多錢，但好在唔使俾錢tune

睇#2呢條ON9仔比成個連登圍屌
好睇過樓主果單野

我試過一個雙雪櫃$100賣俾人
本來開$500
佢話佢好窮 又單親

之後約左佢個日又話唔得閒
第二日又話要睇住個女

後尾我睇佢Facebook
先知佢係有樓放租
佢想平買我個雪櫃去放出租個度
可能未夾到時間
就係咁拖住我呢邊

攪到我唔夠時間轉賣
最後我免費送左俾第2個人

所以啲人咪屌佢賤，讓琴者想送畀人自用
佢拎到之後馬上轉售圖利
佢可以係咁短時間內轉售明顯想拎嚟賣
跟住你又話用咗一秒都喺用

我又幾時話過你「講過老母做得有幾啱」呢？
扣左你咩帽仔呀又？延伸咩呢又？

馬克思主義都好撚合符邏輯架
現實咪又係一舊屎
分清楚現實同邏輯未？

Yes

又鳩屌 晒氣

你用兩個acct交替咁覆 唔辛苦咩

用1秒同用1年都係用咗
有乜問題
自用個用住你詮釋啦

仲想死撐 柒到 不過你咁厚臉皮 人無恥則無敵

有異見＝分身

收返嚟幾日就賣出去

真係有合理使用過？收返黎嘅主要原因點睇都係想賣出佢否則唔可能收到先知無位放

你都可以拗佢全家好似你咁弱智開唔識度尺

不過呢個情況佢賣出去而唔係免費轉讓做法已經有問題

死要計秒數完全無視事實支持唔到佢「攞返黎係想使用呢個鋼琴」嘅動機仲要乜柒辯論上嘅嘅角度中二得黎低智

現實加埋人性，所謂咪有正反兩極囉
執著點唔同咋，無絕對嘅對與錯

To 人屌你屌撚：
爬文thx

你真係屈得就屈，好撚戇鳩

好明顯你既水平太低，一d人情世故都唔識
成個post既人都屌你但你依然為拗而拗，亳無長進
做人就求進步，同你嘈黎做乜？我有得著咩
不如欣賞下其他user好過

事主唔係我
係tko居民
講真
電子琴玩流行曲多
玩古典玩壞手

可以留意有冇街坊出差讓

合理時間點定義
因人而異個喎

無死撐
成堆無爬文
就求其搵條友推去正義嘅對立面嚟攻擊

唔係鋼琴先可以叫琴

又老屈唔識人情世故 唔識common sense
我想討論常識 覺得以外嘅嘢
唔代表我唔識

點樣成個post都屌？
有point嘅咪又係一兩條友
更多嘅係連我講緊咩都唔知

正負評？ 唔好玩啦

淨係用人情世故分對錯本身就係有問題

仲扮緊眾人皆醉我獨醒

啱啱爬完你文
你都係啲乜都唔敢講
人屌你屌嘅跟風撚

留名先

我真係無興趣跟風笑人
但你真係乜有內容嘅嘢都無講
唔知你唔敢講定咩

你岩,的確係無一個exact既定義,需要judgement
呢個社會好多野都係咁,例如arm's length basis點先為之公平交易合理報酬, 幾多錢先算係利益輸送,都係case by case
你俾5萬蚊人幫你買個老麥算唔算合理?你俾5萬蚊commission AA狗買樓又合唔合理?
所以先咁多灰色地帶同踩界行為,愈貼近個界線就愈多爭議
就算你睇食譜都有樣野叫"適量"
但你用一般人既common sense通常都唔會踩界

但套用落呢個CASE度,我自己就認為交收完4分鐘就賣左出去,同個界線都好有距離下

你唔係無興趣 你係無能力笑人 因為大家笑緊你啊 俾人當狗撚仲自我感覺良好

正咩反兩極，絕咩對錯啫
事實就係個老母既行為就算通通可以講得通
合撚晒邏輯，擺係現實都會俾人屌

因為佢一開始俾人屌，就唔係因為佢唔合邏輯
合唔合邏輯都唔係可以開脫既借口

一開始係人討論緊社會期望既時候走黎同人講邏輯根本就on撚鳩

我都係講完自己個POINT就算,無謂糾纏,屌黎屌去無意思哂時間

以辯論嘅角度

你呢種人無得救 Blocked

樓主都on9,你送比人，人地點處理，你都阻唔到，咪當睇清楚一個人囉，你當然可以上黎講啦，你淨講我相信呢到個個師兄都撐你，你而家咁擺人地張相上黎，離晒大譜，你咁樣對人傷害重大啦，純粹睇唔過眼你呢樣

你咪block囉
但唔代表我要block返你
因為我想知你除咗跟風笑人外
仲可以講到啲咩內容

講真，你免費送得俾人你都係希望人地有用而件嘢又唔會浪費，點會預人地即刻轉售賺錢，事主嬲係好正常

你都係乜都無講過

我知有人笑
但我知唔係全部人囉

佢戴咗頭盔
話自己唔係事主

事主話要公審？

都係呀，上連登唔好咁認真
隻癲狗仲屌緊我

又老屈
邊忽屌你

賣到幾錢？

5分鐘已經轉手

成個post係得兩條戇鳩為駁而駁
條女擺明冇品 唔需要討論
同埋你自己冇道德唔等於人地係道德高地

又老屈人冇道德
爬下文先跟風thx

你無企道德高地唔代表上面班流氓無
亂擺人去對立面攻擊而唔睇人講咩

睇你最尾嗰句已知你係鳩噏

「以辯論既角度」= 包咬頸

係
所以正常人睇到你呢啲傻西真係唔應該理你
反正啲人屌完你公審完你都係覺得自己冇問題
但總有啲人被人公審完會思考自己有冇問題嘅
唔會好似你咁 人屌你 淨係話人係跟風屌

其實啲人自己戇鳩鳩唔緊要 好似事主影響到其他人就有問題

唔好咁講
你低賤姐 唔係我高尚, 我普通人一個

其實在法律（香港仲有果陣）嚟講 對母女無錯
在道德嚟講 咁條友係仆街左啲
但呢個道德問題由不至於要公審

你咪唔好理囉

我話跟風屌嗰個唔係你
亦都唔係上面所有人
你爬下文先啦

俾我屌跟風嗰啲跟本唔係想討論
係佢真係跟風屌
攞隻連狗跟住一齊笑有幾難
佢連我討論緊乜都唔知
靜係識跟人口水尾懶係談笑風生咁

唔知你死攬嗰啲人做乜？

但總有啲人被人公審完會思考自己有冇問題嘅
睇嚟𠵱個po嘅人都唔會覺得咁係有問題

淨係識人生攻擊
好廢

繼續謾罵

覺得要公審嘅支持者眾（喺𠵱個po）

搞笑嘅係
原來樓主唔係事主
而且潛咗水好耐

爬過文
你都係啲跟風撚
不過仲惡劣啲
淨係識謾罵

擺明一早約定交收 正仆街黎

d阿婆成日都圍住回收箱等收衫
想dup都搵唔到時機係冇阿婆係度

咁你私了佢啦

直接喺佢面前塞袋衫落箱

大家都屌你老母只係因為你同你老母都抵屌
唔一定係因為跟風既

戇鳩仔 你幾歲？
第一個喺𠵱個po block嘅垃圾

爬過文
你都係啲跟風撚
不過仲惡劣啲
淨係識謾罵

你諗下點駁先

駁完你你理解不能就去提升下自己既閱讀能力 ok?
btw, 屌多你一次老母

可能條友真係以為我係個女

btw 完全封鎖睇唔到
唔好意思

聽講佢地會捐埋入去